有無人對女人已經無興趣？

有好多野吸引過女人
例如同男仔FD打機既快樂時間
同男仔一齊做Gym個陣嗅佢d汗味
踢波個陣同對面d碰撞 火花
自己隊友既靚組織
真係只有男同男先有
同女人係無呢種心動既感覺

一齊係酒吧睇波屌黎屌去

一齊係GYM房摸下對方個胸肌仔

2個男仔去睇戲

有小小，但未到你咁高階玩埋gay

你都係想我講gay姐

去廁所入同一格

同我去 OK？

印狗 HI

同女人相處好麻煩

其實gay只係俗世眼光
你想像下呢d係咪同男人做先覺得興奮

睇恐怖片攬埋一齊

就快架喇

係

係 成日咩都唔講發脾氣
男人一黎就屌你

女仔吸引過女人

唔係玩
你認真諗下同你做Gym個個變左女人會點？

樣要有中上先得

比你講完我都有d 扯扯地

大家都係男人 知道邊個係敏感位

我覺得好過男人，睇黎我真係未到你level...

Gay post

基路難行

係因為你未試過有無興趣試下？

做Gym既唔會醜樣

你咪癲啦清...

hehe出沒注意

死gay 佬

同性戀比你想像中更美好

留你老母，你咪迫我

香港某d現今女人現實自私；
要東方既男人俾錢養，但又唔跟東方女人聽曬男人話；
要西方男人既風度，但又唔跟西方食飯AA制；
結左婚又唔想返工，最多找兼職就算，仔又唔想生。

迫你咩？一係慢慢試下行街先？

唔講住 我有重要野做

即刻想後入

有冇巴打同我做下gym俾我摸下胸肌仔

鐘意打機，身邊啲女仔fd連abxy係咩都唔知

死gay佬

今晚係721集會
麻煩唔好上連登9Up
出現場

暫時仲j緊女人

對所有野都冇興趣，對人生都冇任何感覺

但唔想死單身好快樂

對男女都無興趣

good

Gay的 一樣會比三上/波多 chok 到射

你鐘意女人？
我有信心我都可以chok到你射
留TG

Agger

人地波利子係女人

推

真 香港女人自私又唔聽話

有無人對人類已經無興趣

我對二次元有興趣

樓主玩過菊花未

岩，
一係聽曬男人話，一係就自己養自已+家用share
一係食飯一直AA，一係就唔好要求男人有風度
一係生仔，一係就找工作

點可以拎曬著數，2揀1!

你玩過?

如果佢地係女人唔係更好？
所以睇波打機嘅女人特別有市場
一次滿足你兩個願望

有咩人未？

唔會 男人同男人流汗推胸個下

全港最大

香港某d 男人既現實自私：
要西方既婚後公一份婆一份經濟獨立，
但又要跟東方想女人聽黎男人話；
自己返到屋企打機睇波但家務要女人做，
冇錢買樓唔肯租地方搬出去住要女人忍受婆媳關係，但男人夾在中間又唔幫老婆扮眼不見為淨，
明明餋唔起但又想女人生，但生左咪又係女人湊，自己繼續做大細路。

全港最大同性戀論壇

gay

男人可以唔跟東方要女人聽話，所以唔跟東方就跟西方經濟請共享，家用各一半。(已經有著數，有d地方女人俾曬結婚錢)

家務都應該一人一半，住邊亦唔應該由男人諗曬，租樓一人俾一半。

仔冇話養唔起，綜援都生到，問題係女人想男人一生專注力同遷就同金錢都係女人身上，對自己男人就唔需要理。

其實佢意思都係想男女之間公平啲啫

一係跟曬西方，一係跟曬東方，東西各取對自己有著數既野係好差!

樓主個慳家女友呢
已經冇左？

this is gay great

我係到 男友黎

GAY

你應該係認請自己性取向

但係個post好似比人揭發左係抄價啵

69互含先正

G持, 不要再喜歡那些不值得喜歡的女人了

你喜啦

諗起之前有個post
互含但非gay

屌我